{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_034959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "호수실기"
    },
    "text": "湖実機 (호수실기)\\n\n1781年に6代孫の日賛が編集し、翌年には7代孫の夏遊と長谷らが刊行した『活字本』は、全8巻2冊の書籍です。 巻1には世界図が、巻2には姓官・郷里・年譜が収められています。巻3には遺稿・遺墨、巻4には遺事が掲載されています。巻5には事実・行状・墓碑名が記されており、巻6以降は付録となっています。巻6では息子の白岩の事跡・遺事・遺事を、巻7では浦田の資料を、そして巻8には紫陽忠賢の事跡と諸録が収められています。",
    "QA": [
        {
            "question": "『活字本』の編集者は誰ですか？",
            "answer": "編集者は日賛と夏遊、長谷です。"
        },
        {
            "question": "『活字本』は何巻何冊で構成されていますか？",
            "answer": "『活字本』は全8巻2冊です。"
        },
        {
            "question": "巻1には何が収められていますか？",
            "answer": "巻1には世界図が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻2には何が収められていますか？",
            "answer": "巻2には姓官・郷里・年譜が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻3には何が掲載されていますか？",
            "answer": "巻3には遺稿・遺墨が掲載されています。"
        },
        {
            "question": "巻4には何が掲載されていますか？",
            "answer": "巻4には遺事が掲載されています。"
        },
        {
            "question": "巻5には何が記されていますか？",
            "answer": "巻5には事実・行状・墓碑名が記されています。"
        },
        {
            "question": "巻6では何が収められていますか？",
            "answer": "巻6では息子の白岩の事跡・遺事・遺事が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻7では何が収められていますか？",
            "answer": "巻7では浦田の資料が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻8には何が収められていますか？",
            "answer": "巻8には紫陽忠賢の事跡と諸録が収められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 263
    }
}